言論自由唔可以用嚟他人打壓言論自由，所以支持獨裁政權者係冇資格享有言論自由

呢個post打錯咗少少，我會重開

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post